【疫市開舖】日本Sukiya油麻地譽發廣場開分店 月租25萬

日本食店日本牛肉飯連鎖店Sukiya（すき家/食其家）疫市擴充，將於油麻地譽發廣場地下開設香港第2家分店。

消息人士透露，Sukiya以承租油麻地譽發廣場地下舖位，面積約2,650平方呎，月租約25萬元。

事實上，Sukiya去年以約22萬元月租承租旺角亞皆老街31號地舖，由日本公司營運，並於去年底開業，大排長龍，當時更以24小時營運，惟今年1月初宣布改為早時6時至凌晨12時30分。

值得留意，競爭對手之一的吉野家，位於油麻地的分店日前結業，業主在店外所貼告示指，吉野家在去年12月起一直欠租已四個月。

▲ 油麻地譽發廣場地下租戶曾多次轉人，包括內衣店、日用品店。

lam埋吉野家個位喇屌你

果間有排裝修

有屎不了

過幾年好似吉野家咁多分店就好

💩？

中過魔法

台灣都冇開咁多啦

台灣多選擇冇得比，如果佢次次開都大排長龍應該有機會

台灣都係得吉野家多咋嘛，松屋只係得三間

台灣連鎖店嘅影響無咁大

換真正既日本野

呢個位人龍咪塞晒係彌敦道

果度有個位可以彎入去排

呢個位幾好 人流多 租金又比較平

Btw佢個燒牛丼真係好好味

幾近信和

認真屈尾

但個價位又去唔返日本嗰隻水平
如果可以進取D又唔錯

呢個位咪u字頭冇人行果間野

已經算係咁啦喎，扑野家有大陸米先平